[{"nid":"10231","title":"001 - INTERACTIVO - JUAN DE JESUS","field_ec_episode":"10224","field_ec_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210224\u0022,\u0022title\u0022:\u0022001 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 479317 - JUAN DE JESUS\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022001 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 479317 - JUAN DE JESUS\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022479317\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-preview\\\/personaje-juan.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_interactives_items":"1500, 1504, 1503, 1513, 1505","field_ec3_interactives_items_json":"[{\u0022id\u0022:\u00221500\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_audio\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Sin la presencia de Dios por m\\u00e1s de 80 a\\u00f1os\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Violencia en Mogotes a\\u00f1os 90\\u00b4s\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u002239\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb4.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-audio\\\/hito2.mp3\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_3.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_3.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_2.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_2.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_2.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221503\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022La maldici\\u00f3n del cementerio\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Galeria\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022228\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb5.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022El cementerio de Jord\\u00e1n Sube dej\\u00f3 de funcionar a comienzos de la d\\u00e9cada de los noventa cuando fue enterrado Roque Julio Ferreira, un hombre temerario que estuvo en el poder por m\\u00e1s de 20 a\\u00f1os. Los lugare\\u00f1os afirman que la tumba de Roque Ferreira estall\\u00f3 al tercer d\\u00eda de su entierro, y as\\u00ed naci\\u00f3 la creencia de que el cementerio tiene una maldici\\u00f3n y, por ende, nadie volvi\\u00f3 a enterrar sus muertos all\\u00ed.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/01%209_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/02%209_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/03%207_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/04%206_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/05%206_1.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/01%209%20960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/02%209%20960c%CC%A7.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/03%207%20960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/04%206%20960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/05%206%20960.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/01%209.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221504\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022De la violencia nace una vocaci\\u00f3n\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Violencia de mogotes\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210229 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022138\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb1_2.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/galeria_background.jpg\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210229\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022001-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482209 - JUAN DE JESUS - Violencia de Mogotes\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022001-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482209 - JUAN DE JESUS - Violencia de Mogotes\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482209\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221505\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Santa Rosa de Lima, la cuidadora de Jord\\u00e1n\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Santa Rosa Patrona\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210230 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022847\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_3.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210230\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022001-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482211 - Santa Rosa Patrona\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022001-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482211 - Santa Rosa Patrona\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482211\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221513\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_audio\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Un pastor sin reba\\u00f1o\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Una misa solo\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022724\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb3.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-audio\\\/JU2-04-audio.mp3\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/01%203_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/02%203_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/03%202_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/05%202_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/06%201_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/07%201_0.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_video_duration":"1266","field_ec_video_background":"https:\/\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\/s3fs-public\/field\/ec-video-background\/personaje-juan_0.jpg","field_ec_character":"6680","field_ec_characters":"[{\u0022tid\u0022:\u00226680\u0022,\u0022name\u0022:\u0022juan\u0022,\u0022field_ec_avatar_on\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-on\\\/popup-juandejesus.png\u0022,\u0022field_ec_avatar_off\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-off\\\/popup-juandejesus.png\u0022,\u0022field_ec_steal_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-steal-background\\\/personaje-juan.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/personaje-juan.jpg\u0022,\u0022field_ec_real_name\u0022:\u0022Juan de Jes\\u00fas\u0022,\u0022field_ec_copy_interactive\u0022:\u0022\\u201cUno busca su misi\\u00f3n en la vida, pero a veces es la propia misi\\u00f3n la que a uno lo encuentra\\u201c\\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\n\u0022}]","field_ec_subtitle":"\u201cUno busca su misi\u00f3n en la vida, pero a veces es la propia misi\u00f3n la que a uno lo encuentra\u201c","field_ec_season":"6679","field_ec_title":"juan","field_ec_confessional_episode":"10245","field_ec_confessional_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210245\u0022,\u0022title\u0022:\u0022001 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 3 - 485843 - JUAN DE JESUS CONFESIONARIO\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022001 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 3 - 485843 - JUAN DE JESUS CONFESIONARIO\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022485843\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]"},{"nid":"10233","title":"002 - INTERACTIVO - GUILLERMO","field_ec_episode":"10244","field_ec_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210244\u0022,\u0022title\u0022:\u0022002s - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 485831 - GUILLERMO CON SUBS\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022002s - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 485831 - GUILLERMO CON SUBS\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022485831\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_interactives_items":"1511, 1512, 1514, 1515","field_ec3_interactives_items_json":"[{\u0022id\u0022:\u00221511\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Guillermo Prada, un hijo de la violencia\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Cedula Guillermo\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022284\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_4.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022Durante el periodo comprendido entre 1946 y 1966, Colombia fue el escenario de un agudo conflicto interno conocido como La Violencia, en el cual se estima que m\\u00e1s de 190.000 personas perdieron la vida. La Violencia se origin\\u00f3 por las diferencias entre los militantes del Partido Liberal y del Partido Conservador despu\\u00e9s del ascenso al poder de Mariano Ospina P\\u00e9rez en el a\\u00f1o 1946.\\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\nEn 1947, el departamento de Santander casi duplica su tasa de homicidios con respecto al a\\u00f1o anterior, indicando que en los municipios orientales el conflicto inici\\u00f3 m\\u00e1s temprano.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_1.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0-960_10.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1-960_12.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/01%2010.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221512\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Huyendo de la violencia\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Guillermo sale de Jord\\u00e1n a causa del desplazamiento\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210232 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022390\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb0.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/4.jpg\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210232\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022002-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482203 - GUILLERMO -   Guillermo sale de Jord\\\\u00e1n a causa del desplazamiento\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022002-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482203 - GUILLERMO -   Guillermo sale de Jord\\\\u00e1n a causa del desplazamiento\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482203\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022https:\\\\\\\/\\\\\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\\\\\/s3fs-public\\\\\\\/field\\\\\\\/ec-video-preview\\\\\\\/jordan-map-bg.jpg\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221514\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Las complejidades de no poseer la tierra\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Retratos de la casa de Guillermo y Mar\\u00eda.\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022655\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb3_1.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022Afrontando las complicaciones de salud que vivi\\u00f3 Mar\\u00eda a causa de una trombosis, hace dos d\\u00e9cadas la pareja de esposos decidi\\u00f3 regresar a vivir en Jord\\u00e1n Sube. Ellos est\\u00e1n felices por retornar a su pueblo, pero no cuentan con tierra propia.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_2.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_2.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/5.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/6.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/7.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/8.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0-960_11.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1-960_13.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/2-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/3-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/4-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/5-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/6-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/7-960.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/8-960.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/01%208.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221515\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Guillermo y Santa Rosa de Lima se encuentran en Jord\\u00e1n\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Relato de Guillermo sobre la aparici\\u00f3n de la Virgen de Santa  Rosa\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210234 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022747\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb1_3.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210234\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022 002-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482205 - GUILLERMO - Relato de Guillermo sobre la aparici\\\\u00f3n de la Virgen de Santa  Rosa\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022 002-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482205 - GUILLERMO - Relato de Guillermo sobre la aparici\\\\u00f3n de la Virgen de Santa  Rosa\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482205\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022}]","field_ec_video_duration":"1144","field_ec_video_background":"https:\/\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\/s3fs-public\/field\/ec-video-background\/jordan-map-bg_0.jpg","field_ec_character":"6681","field_ec_characters":"[{\u0022tid\u0022:\u00226681\u0022,\u0022name\u0022:\u0022guillermo\u0022,\u0022field_ec_avatar_on\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-on\\\/popup-guillermo-yellow.png\u0022,\u0022field_ec_avatar_off\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-off\\\/popup-guillermo.png\u0022,\u0022field_ec_steal_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-steal-background\\\/personaje-guillermo.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/personaje-guillermo.jpg\u0022,\u0022field_ec_real_name\u0022:\u0022Guillermo\u0022,\u0022field_ec_copy_interactive\u0022:\u0022\\u201cY si alg\\u00fan d\\u00eda me separo de Mar\\u00eda, espero encontrarla del otro lado\\u201c\u0022}]","field_ec_subtitle":"\u201cY si alg\u00fan d\u00eda me separo de Mar\u00eda, espero encontrarla del otro lado\u201c","field_ec_season":"6679","field_ec_title":"guillermo","field_ec_confessional_episode":"10246","field_ec_confessional_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210246\u0022,\u0022title\u0022:\u0022002 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 3 - 485841 - GUILLERMO CONFESIONARIO\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022002 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 3 - 485841 - GUILLERMO CONFESIONARIO\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022485841\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]"},{"nid":"10236","title":"002 - INTERACTIVO - YENNY","field_ec_episode":"10226","field_ec_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210226\u0022,\u0022title\u0022:\u0022003 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 482163 - JENNY\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022003 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 482163 - JENNY\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022482163\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-preview\\\/personaje-jenny.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_interactives_items":"1516, 1517, 1518, 1519","field_ec3_interactives_items_json":"[{\u0022id\u0022:\u00221516\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Lo patriarcal como origen de lo matriarcal\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Origen de la familia Delgado\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022110\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb3_2.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022Las se\\u00f1oritas son hijas de Ernestina Daza y Ciro Delgado. Desde ni\\u00f1as su padre siempre les dijo que ellas no ten\\u00edan que irse de la casa a trabajarle a otras personas, ni que deb\\u00edan casarse con un hombre para ser felices, garantiz\\u00e1ndoles que fuera lo que fuera que necesitaran, siempre lo iban a encontrar en su casa junto a su familia.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_9.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_5.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_4.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_3.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_3.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/5_0.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0s.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1s.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/2s.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/3s.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/4s.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/5s.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/4s.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221517\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Diploma de bachiller, como m\\u00e1ximo alcance educativo\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Acceso a la educaci\\u00f3n en la ruralidad\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022633\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb5_0.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022En Jord\\u00e1n, las personas no tienen un f\\u00e1cil acceso a la educaci\\u00f3n. Para muchos de ellos, la mejor opci\\u00f3n es trabajar en el campo y tener una familia, por eso muy pocos logran obtener un t\\u00edtulo como bachiller. Yenny Delgado lo logr\\u00f3 en el a\\u00f1o 2002 cuando ten\\u00eda 19 a\\u00f1os.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_5.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_6.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0s_0.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1s_0.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/0.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221518\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades.\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades.\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210235 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022850\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb4_0.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210235\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022003-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482207 - JENNY - Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022003-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482207 - JENNY - Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482207\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221519\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022\\u0026quot;Las Se\\u00f1oritas\\u0026quot;\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022\\u0026quot;Las Se\\u00f1oritas\\u0026quot;\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022560\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_5.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022Paulina es la hermana mayor de Las Se\\u00f1oritas, se destaca por ser la m\\u00e1s alegre y extrovertida. Ella se hace cargo de la cocina y por eso muestra con orgullo la piedra en la cual amasa las m\\u00e1s exquisitas arepas. \\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\nMar\\u00eda Antonia es una excelente conversadora que disfruta recortando im\\u00e1genes de revistas y peg\\u00e1ndolas en la pared de la casa. Ella necesita privacidad y por eso prefiere trabajar sola. \\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\nA Ercilia le encanta hacer amigos, es la madre de Yenny y la jefa del hogar, adem\\u00e1s, es qui\\u00e9n administra el presupuesto de la familia. \\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\nLucila es la m\\u00e1s seria de las hermanas, le gusta trabajar en los cultivos y cuidar a sus mascotas, cinco vacas.\\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\nDesde que naci\\u00f3 su hijo \\u00c1ngelo, a Herminda le gusta colgar peque\\u00f1os objetos significativos sobre las ramas secas de un \\u00e1rbol, a este lugar le llama \\u0026quot;Pesebre\\u0026quot;.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_7.jpg|Paulina, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_8.jpg|Mar\\u00eda Antonia , https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_5.jpg|Ercilia, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_4.jpg|Lucila, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_4.jpg|Herminda\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0s_25.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1s_27.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/2s_26.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/3s_27.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/4s_27.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/4.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_video_duration":"902","field_ec_video_background":"","field_ec_character":"6682","field_ec_characters":"[{\u0022tid\u0022:\u00226682\u0022,\u0022name\u0022:\u0022yenny\u0022,\u0022field_ec_avatar_on\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-on\\\/popup-jenny.png\u0022,\u0022field_ec_avatar_off\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-off\\\/popup-jenny.png\u0022,\u0022field_ec_steal_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-steal-background\\\/personaje-jenny.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/personaje-jenny.jpg\u0022,\u0022field_ec_real_name\u0022:\u0022Yenny\u0022,\u0022field_ec_copy_interactive\u0022:\u0022\\u201cViajando se conoce la libertad\\u201c\u0022}]","field_ec_subtitle":"\u201cViajando se conoce la libertad\u201c","field_ec_season":"6679","field_ec_title":"yenny","field_ec_confessional_episode":"10235","field_ec_confessional_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210235\u0022,\u0022title\u0022:\u0022003-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482207 - JENNY - Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022003-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482207 - JENNY - Las personas en el campo tienen menos oportunidades en las ciudades\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022482207\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]"},{"nid":"10240","title":"004 - INTERACTIVO - DIEGO","field_ec_episode":"10227","field_ec_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210227\u0022,\u0022title\u0022:\u0022004 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 477142 - DIEGO\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022004 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 477142 - DIEGO\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022477142\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_interactives_items":"1520, 1521, 1523, 1522","field_ec3_interactives_items_json":"[{\u0022id\u0022:\u00221520\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022El heredero\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022El heredero\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210237 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u002266\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb1_6.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210237\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022004-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482197 - DIEGO -  La carranga, g\\\\u00e9nero m\\\\u00fasical de identidad rural. \\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022004-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482197 - DIEGO -  La carranga, g\\\\u00e9nero m\\\\u00fasical de identidad rural. \\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482197\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221521\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_audio\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022El sue\\u00f1o del artista rural\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022El sue\\u00f1o del artista rural\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022327\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb4_1.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-audio\\\/CUBO-DI-HITO2_0.mp3\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/01_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/02_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/03_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/04_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/05_1.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/06_1.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221522\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Y la herencia contin\\u00faa\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Y la herencia contin\\u00faa\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210238 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022573\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb3_3.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210238\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022004-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482199 - DIEGO -   La carretera Bucaramanga - Bogot\\\\u00e1 no pasa por Jord\\\\u00e1n\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022004-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482199 - DIEGO -   La carretera Bucaramanga - Bogot\\\\u00e1 no pasa por Jord\\\\u00e1n\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482199\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221523\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Sin carretera, fuera del mapa\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Sin carretera, fuera del mapa\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210239 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022440\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_7.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210239\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022004-3 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482201 - DIEGO -  Los ni\\\\u00f1os aprenden m\\\\u00fasica en sus casas porque no hay escuelas.\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022004-3 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482201 - DIEGO - Los ni\\\\u00f1os aprenden m\\\\u00fasica en sus casas porque no hay escuelas.\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482201\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022}]","field_ec_video_duration":"1001","field_ec_video_background":"","field_ec_character":"6683","field_ec_characters":"[{\u0022tid\u0022:\u00226683\u0022,\u0022name\u0022:\u0022diego\u0022,\u0022field_ec_avatar_on\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-on\\\/popup-diego.png\u0022,\u0022field_ec_avatar_off\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-off\\\/popup-diego.png\u0022,\u0022field_ec_steal_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-steal-background\\\/personaje-diego_0.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/personaje-diego.jpg\u0022,\u0022field_ec_real_name\u0022:\u0022Diego\u0022,\u0022field_ec_copy_interactive\u0022:\u0022\\u201cPara lograr las cosas primero hay que so\\u00f1arlas\\u201c\\u003Cbr \\\/\\u003E\\r\\n\u0022}]","field_ec_subtitle":"\u201cPara lograr las cosas primero hay que so\u00f1arlas\u201c","field_ec_season":"6679","field_ec_title":"diego","field_ec_confessional_episode":"10238","field_ec_confessional_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210238\u0022,\u0022title\u0022:\u0022004-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482199 - DIEGO -   La carretera Bucaramanga - Bogot\\u00e1 no pasa por Jord\\u00e1n\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022004-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482199 - DIEGO -   La carretera Bucaramanga - Bogot\\u00e1 no pasa por Jord\\u00e1n\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022482199\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]"},{"nid":"10243","title":"005 - INTERACTIVO - SOLEDAD","field_ec_episode":"10228","field_ec_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210228\u0022,\u0022title\u0022:\u0022005 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 477154 - SOLEDAD\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022005 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 1 - 477154 - SOLEDAD\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022477154\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-preview\\\/personaje-soledad.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]","field_ec_interactives_items":"1524, 1525, 1526, 1527","field_ec3_interactives_items_json":"[{\u0022id\u0022:\u00221524\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022El hombre que la hizo olvidar qui\\u00e9n era\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Violencia en el matrimonio\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210241 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022250\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb1_0.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210241\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022005-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD -  Violencia en el matrimonio\\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022005-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD -  Violencia en el matrimonio\\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482213\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221525\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022Condiciones de la mujer rural\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Condiciones de la mujer rural\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022459\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb1_1.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022 Las mujeres rurales se enfrentan a la desigualdad en aspectos como la pertenencia de la tierra, la remuneraci\\u00f3n, el poder de decisi\\u00f3n, el acceso a recursos y la educaci\\u00f3n. Pero, si las mujeres rurales tuvieran los mismos accesos que los hombres, la producci\\u00f3n agr\\u00edcola en los pa\\u00edses en desarrollo aumentar\\u00eda entre 2,5 y 4%, y el n\\u00famero de personas desnutridas disminuir\\u00eda aproximadamente entre un 12% y un 17% (FAO, 2011).\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_10.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_10.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_7.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_6.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_6.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/5_2.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/6_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/7_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/8_0.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/9.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/10.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/11.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0s_23.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/1s_25.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/2s_24.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/3s_25.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/4s_25.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/5s_21.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/6s_20.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/7s_20.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/8s_15.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/9s_15.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/10s_14.jpg, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/11s_14.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/2.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221526\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_gallery\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022La concejala\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022Campa\\u00f1a al concejo de Soledad\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u0022null\u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022618\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_1.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022En Am\\u00e9rica Latina, tan s\\u00f3lo el 25% de los representantes de gobiernos locales son mujeres. Soledad Silva sue\\u00f1a con ser alcaldesa de Jord\\u00e1n Sube, por eso empez\\u00f3 su carrera pol\\u00edtica como concejal para el periodo 2020 - 2023. \u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/0_16.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/1_16.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/2_13.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/3_12.jpg|, https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery\\\/4_12.jpg|\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-gallery-thumbs\\\/0s_24.jpg\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-galery-background\\\/2s.jpg\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022\u0022},{\u0022id\u0022:\u00221527\u0022,\u0022type\u0022:\u0022ec3_interactive_video\u0022,\u0022field_ec_title\u0022:\u0022La heredera de un lugar en el concejo\u0022,\u0022field_ec_label\u0022:\u0022La familia Silva en la pol\\u00edtica\u0022,\u0022field_ec_episode\u0022:\u002210242 \u0022,\u0022field_ec_time_action\u0022:\u0022779\u0022,\u0022field_ec_duration_action\u0022:\u00225\u0022,\u0022field_ec_thumb\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-thumb\\\/thumb2_2.jpg\u0022,\u0022field_ec_description\u0022:\u0022El padre, la madre y la cu\\u00f1ada de Soledad han sido concejales de Jord\\u00e1n. Cada uno de ellos represent\\u00f3 en su momento la oposici\\u00f3n a la Familia Ferreira, quienes gobernaron el pueblo por m\\u00e1s de cinco d\\u00e9cadas.\u0022,\u0022field_ec_audio\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_icon_hidden\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_thumbs\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_gallery_background\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_interactive_target\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_coleccionable_order\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_x1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_desk\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_y1_mobile\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_text_success\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_episode_json\u0022:\u0022[{\\u0022nid\\u0022:\\u002210242\\u0022,\\u0022title\\u0022:\\u0022005-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD - La familia Silva en la pol\\\\u00edtica. \\u0022,\\u0022field_ec_episode_number\\u0022:\\u0022005-2 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD - La familia Silva en la pol\\\\u00edtica. \\u0022,\\u0022field_ec_season\\u0022:\\u00226679\\u0022,\\u0022body\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_asset_id\\u0022:\\u0022482213\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_320\\u0022:\\u0022\\u0022,\\u0022field_ec_video_preview_980\\u0022:\\u0022\\u0022}]\u0022}]","field_ec_video_duration":"955","field_ec_video_background":"","field_ec_character":"6684","field_ec_characters":"[{\u0022tid\u0022:\u00226684\u0022,\u0022name\u0022:\u0022soledad\u0022,\u0022field_ec_avatar_on\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-on\\\/popup-soledad.png\u0022,\u0022field_ec_avatar_off\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-avatar-off\\\/popup-soledad.png\u0022,\u0022field_ec_steal_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-steal-background\\\/personaje-soledad.jpg\u0022,\u0022field_ec_video_background\u0022:\u0022https:\\\/\\\/rtvcplay-v2.s3-accelerate.amazonaws.com\\\/s3fs-public\\\/field\\\/ec-video-background\\\/personaje-soledad.jpg\u0022,\u0022field_ec_real_name\u0022:\u0022Soledad\u0022,\u0022field_ec_copy_interactive\u0022:\u0022\\u201cLos cambios siempre dan miedo, pero hay que hacerlos con miedos y todo\\u201c\u0022}]","field_ec_subtitle":"\u201cLos cambios siempre dan miedo, pero hay que hacerlos con miedos y todo\u201c","field_ec_season":"6679","field_ec_title":"soledad","field_ec_confessional_episode":"10241","field_ec_confessional_episode_json":"[{\u0022nid\u0022:\u002210241\u0022,\u0022title\u0022:\u0022005-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD -  Violencia en el matrimonio\u0022,\u0022field_ec_episode_number\u0022:\u0022005-1 - CUBO CAMINOS DE JORDAN - NIVEL 2 - 482213 - SOLEDAD -  Violencia en el matrimonio\u0022,\u0022field_ec_season\u0022:\u00226679\u0022,\u0022body\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_asset_id\u0022:\u0022482213\u0022,\u0022field_ec_video_preview\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_320\u0022:\u0022\u0022,\u0022field_ec_video_preview_980\u0022:\u0022\u0022}]"}]